<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<tv><channel id="YSA1">
    <display-name lang="he">yes Movies Drama</display-name>
    <url>https://www.yes.co.il/</url>
  </channel>
  <programme start="20250213045600 +0200" stop="20250213051900 +0200" channel="YSA1">
    <title lang="he">מאחורי הקלעים - קרב אוויר</title>
    <desc lang="he">מאחורי הקלעים של דרמת האקשן הראשונה מסוגה בארץ, "קרב אוויר"  בכיכובם של: מאור שוויצר, דניאל ליטמן, ליהי קורנובסקי, גילי איצקוביץ, אמיר שורוש ועוד... הצצה לסט הצילומים וראיונות עם היוצרים והכוכבים.</desc>
  </programme>
<programme start="20250213051900 +0200" stop="20250213053900 +0200" channel="YSA1">
    <title lang="he">מאחורי הקלעים - כיסופים</title>
    <desc lang="he">מאחורי הקלעים של הסרט "כיסופים", סיפור על חופש ואחריות, אהבה ותשוקה, נאמנות ובגידה, תום הנעורים והמציאות הישראלית. הצצה לסט הצילומים וראיונות עם היוצרים והכוכבים.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250213053900 +0200" stop="20250213072100 +0200" channel="YSA1">
    <title lang="he">אמריקן ספלנדור</title>
    <desc lang="he">ביוגרפיה קומית ומקורית אודות הארווי פיקאר, עובד בית חולים נרגן שתיעד את חייו בעזרת קומיקס חכם, שנון ופורץ דרך. עם: פול ג'יאמטי. במאים: שרי ספרינגר ברמן ורוברט פולצ'יני. ארה"ב, פרס המבקרים בקאן ומועמד לאוסקר לתסריט, 2003</desc>
  </programme>
  <programme start="20250213072100 +0200" stop="20250213090500 +0200" channel="YSA1">
    <title lang="he">הבית באומבריה</title>
    <desc lang="he">דרמה. סופרת בריטית החיה באיטליה וניצלת מפיגוע טרור ברכבת, מזמינה אל ביתה שלושה ניצולים אחרים כדי לסייע להם להתגבר על הטראומה. עם: מגי סמית, כריס קופר. במאי: ריצ'רד לונקריין. בריטניה 2003.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250213090500 +0200" stop="20250213105500 +0200" channel="YSA1">
    <title lang="he">טמפל גרנדין</title>
    <desc lang="he">דרמה ביוגרפית זוכת 7 פרסי אמי לשנת 2011 על הסופרת והמדענית האוטיסטית טמפל גרנדין. הסרט מראה כיצד התגברה גרנדין על האוטיזם שלה והפכה לאחת מהמומחים הגדולים בעולם להתנהגות בעלי חיים. עם: קלייר דיינס. במאי: מיק ג'קסון. 2010</desc>
  </programme>
  <programme start="20250213105500 +0200" stop="20250213123900 +0200" channel="YSA1">
    <title lang="he">הבית באומבריה</title>
    <desc lang="he">דרמה. סופרת בריטית החיה באיטליה וניצלת מפיגוע טרור ברכבת, מזמינה אל ביתה שלושה ניצולים אחרים כדי לסייע להם להתגבר על הטראומה. עם: מגי סמית, כריס קופר. במאי: ריצ'רד לונקריין. בריטניה 2003.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250213123900 +0200" stop="20250213141900 +0200" channel="YSA1">
    <title lang="he">בעין הסערה</title>
    <desc lang="he">דרמה ביוגרפית על חייו של ראש ממשלת בריטניה לשעבר ווינסטון צ'רציל, ועל הימים האחרונים של מלחמת העולם ה-2. עם: ברנדן גלסון. במאי: תדאוס או'סליבן. 2009.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250213141900 +0200" stop="20250213161600 +0200" channel="YSA1">
    <title lang="he">ספירה חוזרת</title>
    <desc lang="he">דרמת מתח פוליטית זוכת 6 פרסי אמי. עם ספירת הקולות בבחירות 2000 לנשיאות ארה"ב התברר שאת המרוץ יכריעו מאות קולות בלבד, החשודים בזיוף. שני הצדדים יוצאים למאבק על הניצחון. עם: קווין ספייסי, לורה דרן. במאי: ג'יי רואץ'. 2008.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250213161600 +0200" stop="20250213175800 +0200" channel="YSA1">
    <title lang="he">הסודות של ג'ואן</title>
    <desc lang="he">דרמה מתח סוחפת ומבוססת סיפור אמיתי. חייה השלווים של אלמנה קשישה עוברים טלטלה, לאחר שהיא נעצרת על ידי הבולשת הבריטית בטענה ששימשה כמרגלת רוסית במשך עשרות שנים. עם: סופי קוקסון, ג'ודי דנץ'. במאי: טרבור נאן. בריטניה, 2018.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250213175800 +0200" stop="20250213193000 +0200" channel="YSA1">
    <title lang="he">משפחה אמריקאית</title>
    <desc lang="he">סרט מרתק מבית HBO, המתאר את מה שהתרחש מאחורי הקלעים של תוכנית הריאליטי הראשונה אי פעם, ואת הרעש הרב שהיא עוררה. עם: דיאן ליין, ג'יימס גנדולפיני, טים רובינס. במאים: שרי ספרינגר ברמן ורוברט פולצ'יני. ארה"ב, 2011.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250213193000 +0200" stop="20250213212700 +0200" channel="YSA1">
    <title lang="he">בקשה מסתורית</title>
    <desc lang="he">דרמת מתח בכיכובן של אנה קנדריק ('פיץ' פרפקט') ובלייק לייבלי ('מים לא שקטים'). חייה של אם חד-הורית מעיירה קטנה מתהפכים כאשר היא יוצאת לחפש אחר חברתה הטובה שנעלמה. עם: הנרי גולדינג ('עשיר בהפתעה'). במאי: פול פייג. 2018.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250213212700 +0200" stop="20250213231900 +0200" channel="YSA1">
    <title lang="he">הבחירה</title>
    <desc lang="he">דרמה רומנטית על פי רב המכר של ניקולס ספארקס. וטרינר שרמנטי ורופאה מתחילה מתאהבים בקיץ קסום ומיוחד. אהבתם הפורחת מתערערת ברגע שבו משבר מאלץ אותם לעשות בחירות גורליות. עם: בנג'מין ווקר, תרזה פלמר.במאי: רוס כץ. 2015.</desc>
  </programme>
  </tv>