<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<tv><channel id="YS11">
    <display-name lang="he">yes Movies Drama ru</display-name>
    <url>https://yes-ru.co.il/</url>
  </channel>
  <channel id="YSA9">
    <display-name lang="he">yes Movies Action ru</display-name>
    <url>https://yes-ru.co.il/</url>
  </channel>
  <channel id="YS10">
    <display-name lang="he">yes Movies Comedy ru</display-name>
    <url>https://yes-ru.co.il/</url>
  </channel>
  <channel id="YS07">
    <display-name lang="he">yes Israeli Cinema HD ru</display-name>
    <url>https://yes-ru.co.il/</url>
  </channel>
  <programme start="20250531001800 +0200" stop="20250531015400 +0200" channel="YS07">
    <title lang="he">Мотивации - ноль</title>
    <desc lang="he">Трагикомедия о девушках (Д. Ивги, Ш. Кляйн), служащих на армейской базе в песках Негева (2014).</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531015400 +0200" stop="20250531033000 +0200" channel="YS07">
    <title lang="he">Колумбийская любовь</title>
    <desc lang="he">Комедия о романтических отношениях Тали и Ори. В ролях: Мили Авиталь, Аси Коэн (2004).</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531033000 +0200" stop="20250531045500 +0200" channel="YS07">
    <title lang="he">Девять дочерей</title>
    <desc lang="he">Драма. История мужчины (Ш.Офир), которому жена родила девять дочерей (1973).</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531045500 +0200" stop="20250531063900 +0200" channel="YS07">
    <title lang="he">Дни любви</title>
    <desc lang="he">Популярный рок-исполнитель встречает молодую певицу и обещает превратить ее в поп-звезду (2005).</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531063900 +0200" stop="20250531075100 +0200" channel="YS07">
    <title lang="he">Маленькие герои</title>
    <desc lang="he">Детский. Четверо бесстрашных ребят отправляются на поиски пропавшей в пустыне молодой пары (2006).</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531075100 +0200" stop="20250531090200 +0200" channel="YS07">
    <title lang="he">Cубботнее платье Ханны</title>
    <desc lang="he">Детский фильм. Волшебная сказка о Ханне, которая получает в подарок белое платье.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531090200 +0200" stop="20250531103700 +0200" channel="YS07">
    <title lang="he">Вечеринка</title>
    <desc lang="he">Музыкальный. Роза живет серой и скучой жизнью, но однажды получает приглашение на вечеринку (1977).</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531103700 +0200" stop="20250531120800 +0200" channel="YS07">
    <title lang="he">Канал Блаумилха</title>
    <desc lang="he">Комедия о Блаумилхе, незадачливом герое, который решает насущную проблему Тель-Авива. В рол:Ш. Офир.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531120800 +0200" stop="20250531134500 +0200" channel="YS07">
    <title lang="he">Господин Леон</title>
    <desc lang="he">Комедия. Господин Леон (Зеев Ревах) приезжает в Израиль с женой и дочерью-актрисой (1982).</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531134500 +0200" stop="20250531141700 +0200" channel="YS07">
    <title lang="he">Мир смешной - давай смеяться - Серия 5</title>
    <desc lang="he">Подборка лучших скетчей замечательного юмористического трио ''''Бледнолицый следопыт''''.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531141700 +0200" stop="20250531145000 +0200" channel="YS07">
    <title lang="he">Мир смешной - давай смеяться - Серия 6</title>
    <desc lang="he">Подборка лучших скетчей замечательного юмористического трио ''''Бледнолицый следопыт''''.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531145000 +0200" stop="20250531152600 +0200" channel="YS07">
    <title lang="he">Мир смешной - давай смеяться - Серия 7</title>
    <desc lang="he">Подборка лучших скетчей замечательного юмористического трио ''''Бледнолицый следопыт''''.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531152600 +0200" stop="20250531160000 +0200" channel="YS07">
    <title lang="he">Мир смешной - давай смеяться - Серия 8</title>
    <desc lang="he">Подборка лучших скетчей замечательного юмористического трио ''''Бледнолицый следопыт''''.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531160000 +0200" stop="20250531164800 +0200" channel="YS07">
    <title lang="he">Частный показ - Готовы на все</title>
    <desc lang="he">Передача посвящена юбилею культовой комедии с участием Иегуды Баркана, Тувьи Цафира и Зеэва Реваха.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531164800 +0200" stop="20250531182000 +0200" channel="YS07">
    <title lang="he">Готовы на все</title>
    <desc lang="he">Комедия. Пара мошенников ввязывается в крупные неприятности. В ролях: З. Ревах, И. Баркан (1975).</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531182000 +0200" stop="20250531193900 +0200" channel="YS07">
    <title lang="he">Проблемы миллионера</title>
    <desc lang="he">Комедия. Гери Опенхаймер (И. Баркан) возвращается в Израиль после многих лет жизни за границей/1978.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531193900 +0200" stop="20250531210600 +0200" channel="YS07">
    <title lang="he">Это Содом</title>
    <desc lang="he">Комедийная версия библейской истории о Содоме и его жителях, наказанных за неправедный образ жизни.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531210600 +0200" stop="20250531224000 +0200" channel="YS07">
    <title lang="he">Завидный жених</title>
    <desc lang="he">Драма. Студент ашкеназской ешивы влюбляется в девушку из сефардской общины. В ролях: Амит Рахав/2022</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531224000 +0200" stop="20250531225900 +0200" channel="YS07">
    <title lang="he">За кадром - Читаем Лолиту в Тегеране</title>
    <desc lang="he">Тележурнал о съемках фильма, снятого по одноименной книге Азара Нафиси.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531225900 +0200" stop="20250531005900 +0200" channel="YS07">
    <title lang="he">Страсть</title>
    <desc lang="he">Драма. Отношения супружеской пары подвергаются серьезному испытанию (2024).</desc>
  </programme>
<programme start="20250531003700 +0200" stop="20250531022000 +0200" channel="YS10">
    <title lang="he">(Р) Герой наших снов</title>
    <desc lang="he">Ничем не примечательный лысеющий профессор становится дико популярным - люди всего мира начинают видеть его во сне. Таким везением грех не воспользоваться. Реж.К.Боргли. В ролях: Николас Кейдж, Джулианна Николсон. 2023</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531022000 +0200" stop="20250531035400 +0200" channel="YS10">
    <title lang="he">(Р) Сокровище Туманной горы</title>
    <desc lang="he">Трое неудовлетворенных жизнью друзей-соседей отправляются на поиски золотого клада, который, по слухам, зарыт в близлежащей горе. Реж. Пол Бриганти. В ролях: Мартин Херлихи, Джон Хиггинс, Бен Маршалл. 2023</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531035400 +0200" stop="20250531063600 +0200" channel="YS10">
    <title lang="he">Передачи возобновятся утром</title>
    <desc lang="he">Передачи возобновятся утром.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531063600 +0200" stop="20250531080500 +0200" channel="YS10">
    <title lang="he">(Р) Вид сверху лучше</title>
    <desc lang="he">Провинциалка Донна сбегает из дома, чтобы стать стюардессой международных авиалиний. Но все это еще далеко, а земля уже уходит из-под ног! В ролях: Гвинет Пэлтроу, Марк Руффало. Реж. Бруно Баррето. 2003</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531080500 +0200" stop="20250531094100 +0200" channel="YS10">
    <title lang="he">(Р) Путешествие 2...</title>
    <desc lang="he">"Путешествие 2: Таинственный остров". Шон Андерсон получает сигнал SOS с загадочного острова, где обитают странные формы жизни... В ролях: Дуэйн Джонсон, Майкл Кейн, Джош Хатчерсон. Реж. Брэд Пейтон. 2012.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531094100 +0200" stop="20250531111900 +0200" channel="YS10">
    <title lang="he">(Р) Я никогда не буду твоей</title>
    <desc lang="he">У Роузи (Мишель Пфайффер) есть бывший муж, который отказывается взрослеть, и дочка, которая наоборот взрослеет слишком быстро. И тут в ее жизни появляется молодой и обаятельный Адам... Реж. Эйми Хекерлин.2007.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531111900 +0200" stop="20250531125800 +0200" channel="YS10">
    <title lang="he">(Р) Уимблдон</title>
    <desc lang="he">Любовь помогает теннисисту (П.Беттани), чья фамилия находится в конце мирового рейтинга, значительно улучшить свои спортивные достижения... Реж. Р.Лонкрэйн. 2004.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531125800 +0200" stop="20250531143500 +0200" channel="YS10">
    <title lang="he">(Р) Эван Всемогущий</title>
    <desc lang="he">Господь (Морган Фримен) выбирает бывшего ведущего новостей Эвана (Стив Карелл) для своего очередного плана: ему придется построить ковчег - да побольше знаменитого Ноева ковчега! Реж. Том Шедьяк. 2007.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531143500 +0200" stop="20250531161000 +0200" channel="YS10">
    <title lang="he">(Р) Мисс Переполох</title>
    <desc lang="he">Девушка по вызову (Имоджен Путс) врывается в тихую и размеренную жизнь бродвейского режиссера (Оуэн Уилсон) и буквально переворачивает ее вверх дном... Реж. Питер Богданович. 2014.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531161000 +0200" stop="20250531175600 +0200" channel="YS10">
    <title lang="he">(Р) Душа компании</title>
    <desc lang="he">Домохозяйка Диана Майлз (Мелисса Маккарти) решает вернуться в колледж, который оставила 20 лет назад. Но не все поддерживают ее решение. Реж. Бен Фальконе. 2018</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531175600 +0200" stop="20250531195100 +0200" channel="YS10">
    <title lang="he">(Р) Повар на колесах</title>
    <desc lang="he">Шеф-повар Карл Каспер теряет работу в известном ресторане Лос-Анджелеса и решает организовать сеть закусочных на колесах... В ролях: Джон Фавро (он же реж.), Скарлетт Йоханссон. 2014.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531195100 +0200" stop="20250531213000 +0200" channel="YS10">
    <title lang="he">(Р) Голая Джульет</title>
    <desc lang="he">У Энни (Роуз Бирн) вспыхивает роман с бывшим рок-музыкантом, которым восхищается ее любимый мужнина. Реж. Джесси Перец. США-Великобритания, 2018</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531213000 +0200" stop="20250531233300 +0200" channel="YS10">
    <title lang="he">Тринадцать друзей Оушена</title>
    <desc lang="he">(Р) Когда безжалостный владелец казино Уилли Бэнк подставляет одного из некогда одиннадцати друзей Оушена, Дэнни и его друзья объединяются вновь... В ролях: Брэд Питт, Джордж Клуни. Реж. Стивен Содерберг. 2007.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531233300 +0200" stop="20250531011400 +0200" channel="YS10">
    <title lang="he">(Р) Без истерики!</title>
    <desc lang="he">Англия, 1880 год. Молодой медик (Хью Дэнси) устраивается на работу в кабинет врача, который славится на весь Лондон уникальным методом лечения женской "истерии" с помощью интимного массажа... Реж. Таня Уэкслер. 2011.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531011300 +0200" stop="20250531031300 +0200" channel="YS11">
    <title lang="he">(Р) Отчёт</title>
    <desc lang="he">После трагических событий 11 сентября 2001 года агенты ЦРУ прибегают к психологическим пыткам, чтобы выбить признание из подозреваемых. В ролях: Адам Драйвер, Джон Хэмм, Аннетт Бенинг. Реж. Скотт Барнс. 2019</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531031300 +0200" stop="20250531045400 +0200" channel="YS11">
    <title lang="he">(Р) Опасный метод</title>
    <desc lang="he">Биографическая драма об отцах психоанализа Юнге и Фрейде и их сложных взаимоотношениях с умной и красивой пациенткой Сабиной Шпильрейн. В ролях: Кира Найтли, Вигго Мортенсен, Майкл Фассбендер. Реж.Д.Кроненберг. 2011</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531045400 +0200" stop="20250531062400 +0200" channel="YS11">
    <title lang="he">Передачи возобновятся утром</title>
    <desc lang="he">Передачи возобновятся утром.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531062400 +0200" stop="20250531083400 +0200" channel="YS11">
    <title lang="he">(Р) Эмили</title>
    <desc lang="he">История жизни Эмили Бронте (Эмма Маккей), одной из самых известных, загадочных и провокационных писательниц в мире, которая умерла слишком рано, в возрасте 30 лет. Реж. Фрэнсис О`Коннор. 2022.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531083400 +0200" stop="20250531103200 +0200" channel="YS11">
    <title lang="he">(Р) Лучшее во мне</title>
    <desc lang="he">Бывшие возлюбленные (М.Монахэн, Дж.Марсден), все еще помнящиеся свою первую любовь, встречаются на похоронах наставника, некогда приютившего их... Реж. М.Хоффман. 2014.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531103200 +0200" stop="20250531121600 +0200" channel="YS11">
    <title lang="he">(Р) Нью-Йорк, я люблю тебя</title>
    <desc lang="he">11 коротких новелл о любви, снятых известными режиссерами. Все рассказанные в фильме истории объединяет место действия - Нью-Йорк. В ролях: Энди Гарсиа, Итан Хоук, Натали Портман, Орландо Блум, Кристина Риччи. 2009</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531121600 +0200" stop="20250531140900 +0200" channel="YS11">
    <title lang="he">Шаг вперед: Все или ничего</title>
    <desc lang="he">(Р) Мечтающие о славе и богатстве Шон и красотка Энди (Р.Гузман, Б Эвиган) отправляются на танцевальный конкурс в Лас-Вегас, где в случае победы они получат трехгодовой контракт... Реж. Т. Си. 2014.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531140900 +0200" stop="20250531155100 +0200" channel="YS11">
    <title lang="he">(Р) Затерянные на Рождество</title>
    <desc lang="he">Двое незнакомцев, мужчина и женщина, оказались в горах Шотландии в канун Рождества и пытаются сделать все возможное, чтобы добраться до дома. В ролях: Натали Кларк, Кенни Бойл. Реж. Райан Хендрик. 2020.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531155100 +0200" stop="20250531175200 +0200" channel="YS11">
    <title lang="he">(Р) Любовь и милосердие</title>
    <desc lang="he">История затворнического лидера и автора песен группы "Бич Бойз" Брайана Уилсона: от его успехов в хит-парадах к последующему нервному срыву... В ролях: Дж.Кьюсак, Э.Бэнкс. Реж. У.Полад. 2014</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531175200 +0200" stop="20250531194900 +0200" channel="YS11">
    <title lang="he">(Р) Американское чтиво</title>
    <desc lang="he">Чернокожего автора Монка Эллисона (Джеффри Райт) критикуют за недостаток "черной" тематики. Под псевдонимом Монк создает издевательский роман, который неожиданно становится бестселлером. Реж. К.Джефферсон. 2023</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531194900 +0200" stop="20250531220000 +0200" channel="YS11">
    <title lang="he">(Р) Претенденты</title>
    <desc lang="he">Теннисисты Арт и его бывший друг Патрик выходят в финал турнира "Челленджер". Ситуацию обостряет то, что прошлом жена Арта была девушкой Патрика. В ролях Зендея, Майк Фейст, Джош О’Коннор. Реж. Лука Гуаданьино. 2024</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531220000 +0200" stop="20250531235600 +0200" channel="YS11">
    <title lang="he">(Р) Глубокие воды</title>
    <desc lang="he">Супруги Вик и Мелани (Бен Аффлек, Ана де Армас) кажутся счастливой семьей. Более того, Вик терпимо относится к многочисленным романам супруги, а она все больше увлекается этой провокационной игрой. Реж. Эдриан Лайн. 2022.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531235600 +0200" stop="20250531014700 +0200" channel="YS11">
    <title lang="he">(Р) Стриптизёрши</title>
    <desc lang="he">После финансового кризиса 2008 года посетителей в элитном стриптиз-клубе заметно поубавилось и чтобы заработать, танцовщицы решаются на авантюрный шаг. В ролях: К.Ву, Д.Лопез. Реж. Л.Скафария. 2019</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531012400 +0200" stop="20250531031700 +0200" channel="YSA9">
    <title lang="he">(Р) Район номер 9</title>
    <desc lang="he">Инопланетяне установили первый контакт с Землей. Пришельцы оказались беженцами с далекой планеты, и для них был организован временный лагерь... В ролях: Уильям Аллен Янг, Натали Болт. Реж. Нил Бломкамп. 2009.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531031700 +0200" stop="20250531050900 +0200" channel="YSA9">
    <title lang="he">Изгоняющий дьявола: Верующий</title>
    <desc lang="he">(Р) Пытаясь вызвать дух погибшей мамы одной из них, две подружки пропадают в лесу на долгие три дня, а вернувшись, ведут себя словно одержимые нечистой силой. Реж. Дэвид Г.Грин. В ролях: Лесли Одом, Норберт Лео Батц. 2023</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531050900 +0200" stop="20250531061300 +0200" channel="YSA9">
    <title lang="he">Передачи возобновятся утром</title>
    <desc lang="he">Передачи возобновятся утром.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531061300 +0200" stop="20250531074900 +0200" channel="YSA9">
    <title lang="he">Телохранительница (2018)</title>
    <desc lang="he">(Р) Эксперт по безопасности Сэм (Нуми Рапас) становится единственной защитницей своей клиентки, богатой наследницы бизнес-империи (Софи Нелисс), когда на ту открывают охоту. Реж. Вики Джуисон. 2018.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531074900 +0200" stop="20250531094600 +0200" channel="YSA9">
    <title lang="he">(Р) Три дня на убийство</title>
    <desc lang="he">Секретная служба предлагает смертельно больному агенту (К.Костнер) экспериментальное лекарство, но он должен выполнить еще одно задание, которое, впрочем, может стоить ему жизни. Реж. МакДжи. 2014.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531094600 +0200" stop="20250531120600 +0200" channel="YSA9">
    <title lang="he">(Р) Место под соснами</title>
    <desc lang="he">Мотогонщик (Райан Гослинг) вынужден грабить банки, чтобы содержать новорожденного сына. Однажды на его пути встает полицейский. Их столкновение перерастает в жестокое противостояние... Реж. Дерек Сиенфренс. 2012.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531120600 +0200" stop="20250531141600 +0200" channel="YSA9">
    <title lang="he">(Р) Джек Ричер</title>
    <desc lang="he">Снайпер убивает пять случайных прохожих, его арестовывают. На допросе подозреваемый умоляет об одном - найти некоего Джека Ричера... В ролях: Том Круз, Розамунд Пайк. Реж. Кристофер Маккуорри. 2012.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531141600 +0200" stop="20250531160100 +0200" channel="YSA9">
    <title lang="he">(Р) Азартные игры</title>
    <desc lang="he">Ник вёл из тюрьмы переписку с незнакомой женщиной. Когда он был убит во время бунта заключённых, его сокамерник (Б.Аффлек) решает "присвоить" его биографию. Реж. Дж.Франкенхаймер. США. 2000.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531160100 +0200" stop="20250531183400 +0200" channel="YSA9">
    <title lang="he">(Р) Последний самурай</title>
    <desc lang="he">XIX век. Американский военный инструктор (Том Круз) отправляется в Японию, чтобы тренировать императорскую армию, которая должна прийти на смену самураям. Реж. Эдвард Цвик. 2003.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531183400 +0200" stop="20250531201500 +0200" channel="YSA9">
    <title lang="he">(Р) Клык</title>
    <desc lang="he">Джейк (А.Экхарт) теряет в перестрелке единственного друга и напарника, служебного пса Эйса. Разъяренный коп решает очистить Лос-Анджелес от банды, наводнившей улицы города новым опасным наркотиком. Реж. Дж.Сталберг. 2023</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531201500 +0200" stop="20250531220000 +0200" channel="YSA9">
    <title lang="he">(Р) Окончательный счёт</title>
    <desc lang="he">Террористы похищают племянницу бывшего спецназовца, и он в одиночку отправляется спасать девочку. В ролях Пирс Броснан, Дэйв Батиста. Реж. Скотт Манн. Великобритания, 2018</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531220000 +0200" stop="20250531234400 +0200" channel="YSA9">
    <title lang="he">(Р) Черная канарейка</title>
    <desc lang="he">Агeнтa ЦPУ Эйвepи Гpeйвc (Keйт Бeкинceйл) шaнтaжиpyют тeppopиcты - oни пoxитили eё мyжa и тeпepь вынyждaют пpeдaть poдинy. Oтpeзaннaя oт cвoeй кoмaнды, она обращается за помощью к криминалу. Реж. Пьер Морель. 2024</desc>
  </programme>
  <programme start="20250531234400 +0200" stop="20250531015000 +0200" channel="YSA9">
    <title lang="he">(Р) Время возмездия</title>
    <desc lang="he">Эрин, детектив полиции, не может забыть провал операции, случившийся в далеком прошлом. Однажды ей выпадает возможность свести счеты. В ролях: Николь Кидман, Тоби Кеббел. Реж. Карин Кусама. 2018</desc>
  </programme>
  </tv>